街坊話密碼8964唔敏感 實Q威脅打爆記者相機

我好想睇保安打爛記者相機呀

【新增動新聞】
大圍居屋屋苑美城苑日前發出通告，指C座（暉城閣）大閘密碼因近日改為「8964」而被住戶投訴，認為密碼有政治主張之嫌。記者今日到有關屋苑進行訪問，大部街坊均認為無問題，甚至在發出通告前根本無意識到「8964」的意思，而記者在採訪期間就一度被保安驅趕，更聲言：「你影我相，我打爛你部相機。」

暉城閣住戶方小姐表示，未有注意會轉密碼，但相信密碼組合都是隨機組成，認為「8964」並無問題，「睇落去都係一堆數字」。不過她亦認為管理公司做法可以接受，「毋須要堅持要或者唔要依個，都係大家屋苑小小密碼嘅事啫。」

而住客羅小姐就指，首次接到「8964」的通告也沒為意，之後接到轉密碼的通告時「再望清楚、再諗」，才意會到當中或有所指。她覺得部分人或對事件太過敏感，「8964只是一個密碼」，相信管理公司也沒注意到，「你撳密碼其實都好自然咁撳，無咩思維。」她認為今次事件由於選區屬民建聯陣路，「敏感啲都唔出奇」，但管理公司做法算是息事寧人，以免影響與住客的關係，覺得密碼「轉總比唔轉好」，事件平伏便無問題。

盧先生亦指，密碼都是隨意設定，相信事件源於建制和民主派互相搶位務求爭取選票，建制派因就今次事件起風浪，做法無聊。他又指屋苑的管理公司亦管理過不少公營屋苑，相信不會故意挑起事件，「但就算六四啲人懷念下又點，當年我哋都見到，中國出咗咁大件事，邊個會唔知？唔知嘅話，個數字對佢亦無咩意思。」

在採訪過程中突然有保安出現，原本好言相勸記者離開，但其中一名保安見記者拍照，突然道：「你影我相我打爛你部相機架喇！」令氣氛一度緊張，最後有街坊善意將記者帶走，令事件得以平息。

屈機男想打爆記者相機？

保安城管化

宜家通哂天，唔改唔得，係人都知你密碼，都唔知係咪專登

打爛完，可以入立法會做

崩口人忌崩口碗

原本唔識字

原來唔識字

恐嚇
搞大佢...

挑你老母臭閪咩

邊撚度保安，你只係看更狗咋

轉個密碼都上報

屌真係